天生頭髮攣

細細個好撚直，係唔知咩事小學開始攣撚哂，直到而家，做過負離子又假髮mode,而家唯有keep住剪短，但見到塊鏡真係好想屌出聲，好乾好毛燥、用護髮素都唔掂

以為講緊我

我仲要係絲打，真係好短，覺得自己似tb

留長佢做負離子 應該可以keep好耐架喎

唔係一般攣，之前試過只係keep到三個月

同埋藥水好臭

咁哂黑佢扮賓賓彈珠人算

頂

蚊條出黎影低睇下有幾攣

整返個黑人燙咪掂哂

S型囉

我都係天生攣頭髮
有冇試過巴西焗油OR 直療？
整完自然直 keep 半年啦大概

我都天生鐵線頭
好羨慕人地可以整到咁多唔同既造型

不過我係個boy無你咁慘

冇，我估計只可keep 三個月

天生攣呢家野，男女都好撚慘

老母生到咁 一早睇化左
唔通日日怨咩

見到人地又直又飄逸好羨慕

頂 我都係基因問題
老豆唔攣 老母攣
但我遺傳左老母

我老豆家族直髮面細又尖 輪廓黎講好好
老母彎毛 面方
就係遺傳老母 佢都覺得遺傳埋差野

我都係關老母事，我舅父似黑人個隻攣

好既唔傳衰既傳

彎毛黎講 老母係攣，生出黎就係彎

唔好剪太短啊
短會更攣
我都攣到七彩，半年整一次直

但我仲攣過老母啊屌

我根本留唔長，一長d，成舊野拱起，又冇層次，好仆街

攣好正喎
我又直又硬 電攣好睇好多
都係三個月電一次先keep 到
不過個個人唔同 有冇相睇下

你個d係睇得出電出嚟，同本身我呢啲7頭唔同

扎辮忍一忍
留長咗會好好多
好明白有舊野拱起好困擾
我個頭會變咗正方形咁

唔知留唔留到岩岩剪左咋

髮型露性趣
蓄有一頭長直發嘅女人，潛意識表示佢願意及有耐性打理麻煩事情；而短髮嘅女人則剛好相反，佢哋喜歡新鮮刺激，尤其是上到床更加想充滿驚喜。而滿頭亂髮嘅女人就要避忌，試問連自己儀表都唔注重嘅女人，上床又點會令男人有性趣？而擁有一頭鬈髮嘅女人，好大機會有特別性癖好，所以遇上呢類女人，千祈唔好扮正經，不妨對佢野性啲！

咩料

我以為自己開post
攣到被人笑金毛獅王
唯有搽啲髮油，睇落貼服啲
Btw又見到巴打你

其實我係絲，

成日蒲健康台

有冇試過curly girl method？

會唔會我慘d 遺傳左阿公嘅攣毛

冇聽過，具體係點？

鐵線鬈毛頭經過留名

攣髮剪短頭髮太輕會仲攣

利申：天生鳩毛個隻攣，keep住電直

我都係呀公 水佬攣

已經成年無去salon
買個300 幾蚊既夾
每晚吹完頭查髮尾油
之後用直髮夾夾好
第2 朝你個頭會無晒毛燥
慳左個一千蚊得3 個月效既直療

另外唔知點解
我去男朋友屋企洗頭
個頭會滑啲
可能關水質問題事
因為都係用個啲洗頭水

梳頭果陣把梳直頭可以卡住係頭度

幾好呀

我又係天生攣，成日俾人問，咦你電左髮呀?

我掉返轉, 頭髮細個攣, 大咗唔知點解直返

我都係
啲頭髮攣到鳩毛咁
明明小學嗰陣都好直

唔好搞咁多野 學識同佢共存

我都係天生鬈但我唔係非洲BB d 鬈，但成日比人話無梳頭
短頭髮又唔夠重成日後面翹起哂

我好羨慕d 頭髮又直又幼嘅女仔，硬係覺得佢地特別有氣質

慘

我而家淨係去單剪，之前買過直髮夾一用有𤓓味

Me too

好撚冇奈

我都係

咁好

唉，係咪基因突變

照鏡屌出聲

慘好羨慕佢地咁飄逸，而我個d就好似地下n年冇掃既一舊舊塵

唔係話盲目跟潮流
但而家都咁多人電攣
你咪用呢招掩飾天生攣囉

唯有係咁安慰自己

頭髮攣係個毛囊shape問題
直髮啲人毛囊係圓形
攣髮係橢圓形

有機會你大大下，個頭變大個陣
啲毛囊咩撚咗，咪由直髮變攣

利申：後面2句9up，上面認真

我又覺得唔係9 up, 一係就基因突變

遺傳
我阿爸阿媽都係攣毛
阿爸仲要攣到成個黑人咁

Paimore直療啦

負離子咩年代

攣毛+頭髮厚
唔吹直/夾直就成個海格咁

細個個頭兩則底層好似電左栗米攣咁
電過2次負離子新生出來冇咁攣
再做過直療之後基本上冇再攣
唔知係咪基因突變

咁你走唔甩

聽過直療，但我而家留長都成問題

Same here

咁正，由攣變直

我都頭髮厚又攣
Paimore救左我

如果你paimore都唔得 可以試下kk treatment /巴西焗油之類

買把狗牙剪偷薄啲頭髮
同埋洗完頭 拉直啲頭髮吹
久而久之會自然好多 冇咁攣
Btw我係巴 唔知女仔得唔得

攣頭髮都係唔聽人講野牛閪黎

沖完涼吹直佢
出門前用直髮夾

我都係細個勁直,青春期變鳩毛攣

好似話係個毛孔改變左形狀,所以出嚟會攣
應該無得根治😂

一樣 11 12歲之後開始攣毛

請問平均幾耐做一次？

其中一個原因我冇再出salon 搞，就係驚藥水致癌

我試過用番梘洗頭，洗完梳唔到

美國隻焗油邊到買到？ thx

一剪薄，剩低嗰啲自己彎左
洗完頭吹頭，好快又乾又硬
Very pk

我承認有少少

Not for me

慘絕人寰

好仆街

pat陰梳向左邊,但髮尾又會彎返向右邊
心諗做乜鳩

攣到好似鳩毛？

我係到幾句好難講得清楚
不如你上網搵下 有還多片講得都好詳細

簡單d來講就係用返啱佢標準嘅產品令到頭髮慢慢恢復返本身嘅捲度 佢地係主張接納自己嘅頭髮性質 不過我覺得如果巴絲真係唔鍾意d卷毛 可以部分實行 唔洗去到咁盡 咁起碼頭髮會好打理左

鳩毛生上頭啫, 冇咩野

向左走向右走

差唔多

我見到好似叫唔好用洗頭水

變9頭

諗起有個post問點樣整靚D鳩毛。

做負離子

做左負離子變咗假髮，又係仆街

same！小六突然變，cls，次次出門前要洗頭

咁我又冇出門前洗頭習慣，因為洗左都唔大幫助

洗+護髮素+吹直

咁我寧願訓晏啲

真係好掂！唔係好見到olaplex 呢個牌子、係咪屈記萬寧有？

我之前用手工皂，乾到hihi

食維他命b雜

有時以為我唔通洗頭洗得唔啱、護理得唔好，但咪又係一樣咁洗頭咁打理，但就係某個時段突然變攣咗

食過冇乜特別

然後返唔到轉頭

佢冇話唔好用 只不過要用d符合佢原則嘅洗頭水 不過我就唔係好記得佢d原則咁如果你跟返佢個原則搵 基本上香港市面d洗頭水都唔啱㗎 大部分都係服務d直頭髮嘅人 卷毛仔想要多d選擇就要去iherb買

好貴

我而家都係用冇sls, paraben 個d

好多人 都係小學到中學個下變攣

咩玩法黎

點解要咁樣玩鳩我地

成班親友都係直髮

佢老母係我一個啦啦攣撚左毛

利申 絕對親生明明小學個頭都直毛加順滑
一到中學變死攣毛

同我一樣，然後中學成日比人恥笑

勸你唔好嘥錢去做啲咩負離子直髮，就咁剪短佢算啦。

我而家就係咁

而家都係 冇講出聲但心中恥笑

個頭唔理就會兩邊飛起 個頭頂又漲
點剪都冇用 又留唔長

唉，真係好煩，我都留唔長，唔識搞

天生攣剪短仲衰
留長d頭髮重d會無咁攣 又可以扎起晒佢
半年電一次直髮都方便

唔想煩又唔想出錢就冬天日日帶帽囉

次次剪左都好後悔，但一長又樣衰成舊野咁

返工坐office點帶帽

頭髮攣,改變唔到,死左條心

同是天涯淪落人
我好羨慕啲女仔可以長直髮出街
我基本上人生99.9%都要紮頭髮出街

我成日比人笑成條鳩毛咁,又有人話羨慕我

羨慕攣髮？講反話啊

啲親戚喺度講我諗應該唔係反話,我心裏面諗一啲都唔方便

真係生係佢個頭度先講羨唔羨慕啦

啱呀朝早一起身又要整啲頭髮,每次剪頭髮都剪唔到自己啱心水

同感、冇一次係整到心儀髮型，連負離子都係樣衰假髮mode

我都係天生鬈毛
紥起似掃帚 唔紥又一堆雜草咁

細細個已經覺得好煩好樣衰
夏天同落雨潮濕會更慘不忍睹

同你一樣，細細個係直。我小學俾屋企人逼住剪短頭髮（一長到頸就要剪到耳仔下面）就開始攣。不過我中學留翻長，長到胸下面，同埋keep住做負離子。大學開始冇做負離子都直翻。唔知係咪因為轉左長頭髮，頭髮重咗有地心吸力

利申：個人經驗，冇科學根據

你就好有得直返

真係好煩、樣衰到而家

我個頭違反地心吸力越長只會向上發展

我成日比人笑我個頭成個雀巢咁

我個頭係一餅公仔麵
頭髮幼 頭頂塌
髮型師都話冇得救

成個頭鳩毛都算
平日返工甩頭髮
俾人見到張檯有鳩毛
然後俾人講是非
話做乜喺自己個位打飛機

我頭髮比較粗同埋有啲攣
吹完個頭有時啲fd會以為我gel咗頭

以為講緊我
我仲慘係一出世就攣，無直過

我唔止攣仲要粗同硬，毛燥同髪質差
基本上頭髮有既缺點都有

硬係硬到用手指疏頭係會隨機有頭髮折斷插入肉個隻
髪質差係就算短頭髮都會開叉同打結，留長左頭髮會一條頭髮開幾枝叉

唯一優點，頭髮好撚多 全家都無脫髪

同我差唔多

我都試過

好慘